打機攻略 認同請幫推！

經過咁多場戰爭，大家都開始領略到be water係咩 但問題係未識靈活運用 打怪升Lv 最緊要有策略

有咩講得唔岩或者唔好歡迎大家拎出黎一齊討論

推

變陣，要普選一定要同嗰幾十高官講，嗰千幾個選委講，用對警方既力度，大力地和平地同佢地表達市民訴求，將壓力同安全感由組織指向個人，一但班身嬌肉貴感到不安全，警方又要用警力保護，上埸人數又少左，要佢地疲於奔命。

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

推左先

認真POST無人推